點買船飛去澳門最抵?

龍票

同問，邊度買

咩係龍票？
邊到有得買？

碼頭有人放飛
行埋去買

不嬲都去碼頭買

最少都平$10

游過去

係直升機到買

夜總會、桑拿套票包船飛，計埋都省左一程船飛錢

wechat 85折